綠楊坊 2樓舖職員通知會落閘

唔同舖staff係到傾梗